bieg mężczyzn na dystansie km stylem klasycznym podczas zimowych igrzysk olimpijskich w squaw valley został rozegrany lutego wzięło w nim udział zawodników z państw mistrzem olimpijskim w tej konkurencji został reprezentant finlandii kalevi hämäläinen wyniki bibliografia